{
    "id": "fam_history_6_yes_no",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "fam_history_6_yes_no of mh_p_fhx"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "6. Has ANY blood relative of your child ever suffered from depression, that is, have they felt so low for a period of at least two weeks that they hardly ate or slept or couldn't work or do whatever they usually do? \u00bfALG\u00daN pariente consangu\u00edneo de su ni\u00f1o(a) alguna vez ha sufrido depresi\u00f3n? Es decir, \u00bfse ha sentido tan deca\u00eddo por un per\u00edodo de al menos dos semanas en el que apenas com\u00eda, dorm\u00eda o no pod\u00eda trabajar o hacer lo que normalmente har\u00eda?"
    },
    "question": {
        "en": "6. Has ANY blood relative of your child ever suffered from depression, that is, have they felt so low for a period of at least two weeks that they hardly ate or slept or couldn't work or do whatever they usually do?",
        "es": "\u00bfALG\u00daN pariente consangu\u00edneo de su ni\u00f1o(a) alguna vez ha sufrido depresi\u00f3n? Es decir, \u00bfse ha sentido tan deca\u00eddo por un per\u00edodo de al menos dos semanas en el que apenas com\u00eda, dorm\u00eda o no pod\u00eda trabajar o hacer lo que normalmente har\u00eda?"
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes S\u00ed"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No No"
                },
                "value": 0
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Don't know No lo s\u00e9"
                },
                "value": 999
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Refuse to answer Niego contestar /  famhx_1   == 1"
                },
                "value": 7
            }
        ],
        "maxValue": 999,
        "minValue": 0,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}