{
    "id": "tbi_2c",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "tbi_2c of ph_p_otbi"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "Was he/she dazed or did he/she have a gap in his/her memory from the injury? \u00bfSe sinti\u00f3 \u00e9l/ella aturdido, o tuvo lapsos de memoria  por causa de la lesi\u00f3n?"
    },
    "question": {
        "en": "Was he she dazed or did he she have a gap in his her memory from the injury?",
        "es": "\u00bfSe sinti\u00f3 \u00e9l ella aturdido, o tuvo lapsos de memoria  por causa de la lesi\u00f3n?"
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes Si"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No No"
                },
                "value": 0
            }
        ],
        "maxValue": 1,
        "minValue": 0,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}