{
    "id": "tbi_3",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "tbi_3 of ph_p_otbi"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "Has you child ever injured his/her head or neck in a fall or from being hit by something? (For example, falling from a bike or horse, rollerblading, falling on ice, being hit by a rock) Has your child ever injured his/her head or neck playing sports or on the playground? \u00bfSu ni\u00f1o/a alguna vez se ha lastimado la cabeza o el cuello en una ca\u00edda o porque algo le haya ca\u00eddo en la cabeza (p. ej., al caerse de una bicicleta o un caballo, al andar en patines, al caerse en el hielo o que le haya ca\u00eddo una roca)? \u00bfSu ni\u00f1o(a) alguna vez se ha lastimado la cabeza o el cuello haciendo deporte o jugando en un parque?"
    },
    "question": {
        "en": "Has you child ever injured his her head or neck in a fall or from being hit by something? (For example, falling from a bike or horse, rollerblading, falling on ice, being hit by a rock) Has your child ever injured his her head or neck playing sports or on the playground? ej.",
        "es": "\u00bfSu ni\u00f1o a alguna vez se ha lastimado la cabeza o el cuello en una ca\u00edda o porque algo le haya ca\u00eddo en la cabeza (p. , al caerse de una bicicleta o un caballo, al andar en patines, al caerse en el hielo o que le haya ca\u00eddo una roca)? \u00bfSu ni\u00f1o(a) alguna vez se ha lastimado la cabeza o el cuello haciendo deporte o jugando en un parque?"
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes Si"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No No"
                },
                "value": 0
            }
        ],
        "maxValue": 1,
        "minValue": 0,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}