{
    "id": "bio_dad_hos_cv_p",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "bio_dad_hos_cv_p of ph_p_covid"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "Did the biological father require hospitalization? / \u00bfEl padre biol\u00f3gico requiri\u00f3 hospitalizaci\u00f3n?"
    },
    "question": {
        "en": "Did the biological father require hospitalization?",
        "es": "\u00bfEl padre biol\u00f3gico requiri\u00f3 hospitalizaci\u00f3n?"
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "No / No"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Yes / S\u00ed"
                },
                "value": 2
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Don't know / No se"
                },
                "value": 999
            }
        ],
        "maxValue": 999,
        "minValue": 1,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}