{
    "id": "child_symptom_actions_cv_p___1",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "child_symptom_actions_cv_p___1 of ph_p_covid"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "Which of the following ever occurred as a result of your child's symptoms? (check all that apply): My child was kept overnight in a hospital because a healthcare provider thought the child had COVID-19 / \u00bfCu\u00e1l de las siguientes situaciones ocurri\u00f3 como resultado de los s\u00edntomas de su hijo? (marque todo lo que corresponda): Mi hijo(a) fue retenido(a) durante la noche en un hospital porque un proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica pens\u00f3 que el(la) ni\u00f1o(a) ten\u00eda COVID-19"
    },
    "question": {
        "en": "Which of the following ever occurred as a result of your child's symptoms? (check all that apply): My child was kept overnight in a hospital because a healthcare provider thought the child had COVID-19",
        "es": "\u00bfCu\u00e1l de las siguientes situaciones ocurri\u00f3 como resultado de los s\u00edntomas de su hijo? (marque todo lo que corresponda): Mi hijo(a) fue retenido(a) durante la noche en un hospital porque un proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica pens\u00f3 que el(la) ni\u00f1o(a) ten\u00eda COVID-19"
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "No / No"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Yes / S\u00ed"
                },
                "value": 2
            }
        ],
        "maxValue": 2,
        "minValue": 1,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}