{
    "id": "child_care_impact_cv_p___4",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "child_care_impact_cv_p___4 of ph_p_covid"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "In what ways has the COVID-19 pandemic impacted your child's overall healthcare? (check all that apply): My child's healthcare provider told him/her to self-isolate or quarantine / \u00bfDe qu\u00e9 manera el brote de COVID-19 ha afectado la atenci\u00f3n m\u00e9dica general de su hijo? (marque todo lo que corresponda): El proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica de mi hijo(a) le dijo que se pusiera en autoaislamiento o cuarentena"
    },
    "question": {
        "en": "In what ways has the COVID-19 pandemic impacted your child's overall healthcare? (check all that apply): My child's healthcare provider told him her to self-isolate or quarantine",
        "es": "\u00bfDe qu\u00e9 manera el brote de COVID-19 ha afectado la atenci\u00f3n m\u00e9dica general de su hijo? (marque todo lo que corresponda): El proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica de mi hijo(a) le dijo que se pusiera en autoaislamiento o cuarentena"
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "No / No"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Yes / S\u00ed"
                },
                "value": 2
            }
        ],
        "maxValue": 2,
        "minValue": 1,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}