{
    "id": "child_symptoms_cv_p___1",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "child_symptoms_cv_p___1 of ph_p_covid"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "Which of the following symptoms has your child had at any point in time since March 2020? (check all that apply): Shortness of breath/ \u00bfCu\u00e1l de los siguientes s\u00edntomas ha tenido su hijo en alg\u00fan momento desde marzo de 2020? (Marque todos los que correspondan): Dificultad para respirar"
    },
    "question": {
        "en": "Which of the following symptoms has your child had at any point in time since March 2020? (check all that apply): Shortness of breath",
        "es": "\u00bfCu\u00e1l de los siguientes s\u00edntomas ha tenido su hijo en alg\u00fan momento desde marzo de 2020? (Marque todos los que correspondan): Dificultad para respirar"
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "No / No"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Yes / S\u00ed"
                },
                "value": 2
            }
        ],
        "maxValue": 2,
        "minValue": 1,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}