{
    "id": "cna_11_p",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "cna_11_p of ph_p_cna"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "Think about what your child eats in a typical week, during this past year since we last saw you.  In a typical week, does your child eat Piense en lo que su ni\u00f1o(a) come durante una semana  t\u00edpica, durante el \u00faltimo a\u00f1o; desde la \u00faltima vez que lo vimos.  En una semana t\u00edpica, su ni\u00f1o(a) come: Olive oil is used as the primary oil Aceite de oliva es utilizado como el aceite primario."
    },
    "question": {
        "en": "Think about what your child eats in a typical week, during this past year since we last saw you.",
        "es": "In a typical week, does your child eat Piense en lo que su ni\u00f1o(a) come durante una semana  t\u00edpica, durante el \u00faltimo a\u00f1o; desde la \u00faltima vez que lo vimos. En una semana t\u00edpica, su ni\u00f1o(a) come: Olive oil is used as the primary oil Aceite de oliva es utilizado como el aceite primario."
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes Si"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No No"
                },
                "value": 0
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Don't Know No Recuerdo"
                },
                "value": 999
            }
        ],
        "maxValue": 999,
        "minValue": 0,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}