{
    "id": "devhx_10a3_p",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "devhx_10a3_p of ph_p_dhx"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "During the pregnancy with this child, did you/biological mother have any of the following conditions? Severe nausea and vomiting extending past the 6th month or accompanied by weight loss? /\u00bfN\u00e1useas y v\u00f3mitos severos que continuaron hasta despu\u00e9s del 6.\u00ba mes de embarazo o que estuvieron acompa\u00f1ados de una p\u00e9rdida de peso?"
    },
    "question": {
        "en": "During the pregnancy with this child, did you biological mother have any of the following conditions? Severe nausea and vomiting extending past the 6th month or accompanied by weight loss?",
        "es": "\u00bfN\u00e1useas y v\u00f3mitos severos que continuaron hasta despu\u00e9s del 6. \u00ba mes de embarazo o que estuvieron acompa\u00f1ados de una p\u00e9rdida de peso?"
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes /S\u00ed"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No /No"
                },
                "value": 0
            },
            {
                "name": {
                    "en": "Don't know/ No lo s\u00e9"
                },
                "value": 999
            }
        ],
        "maxValue": 999,
        "minValue": 0,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}