{
    "id": "ears_post_restricted_p",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "ears_post_restricted_p of nt_p_ears_qtn"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "During the past 3 weeks, was your child's smartphone use further restricted for any reason (e.g., punishment, broken phone, etc.)? / Durante las \u00faltimas 3 semanas, \u00bfrestringi\u00f3 a\u00fan m\u00e1s el uso del \"tel\u00e9fono inteligente\" de su ni\u00f1a(o) por cualquier motivo? (e.g. castigo, celular decompuesto, etc.)?"
    },
    "question": {
        "en": "During the past 3 weeks, was your child's smartphone use further restricted for any reason (e. g. , punishment, broken phone, etc. )? (e. g. )?",
        "es": "Durante las \u00faltimas 3 semanas, \u00bfrestringi\u00f3 a\u00fan m\u00e1s el uso del \"tel\u00e9fono inteligente\" de su ni\u00f1a(o) por cualquier motivo? castigo, celular decompuesto, etc."
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes / S\u00ed"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No / No"
                },
                "value": 0
            }
        ],
        "maxValue": 1,
        "minValue": 0,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}