{
    "id": "ears_post_over_3wk_p",
    "category": "reproschema:Item",
    "description": {
        "en": "ears_post_over_3wk_p of nt_p_ears_qtn"
    },
    "prefLabel": {
        "en": "Did you monitor your child's use of their smartphone more closely over the past 3 weeks? / \u00bfSupervis\u00f3 m\u00e1s de cerca el uso del tel\u00e9fono inteligente de su hijo(a) durante las \u00faltimas 3 semanas?"
    },
    "question": {
        "en": "Did you monitor your child's use of their smartphone more closely over the past 3 weeks?",
        "es": "\u00bfSupervis\u00f3 m\u00e1s de cerca el uso del tel\u00e9fono inteligente de su hijo(a) durante las \u00faltimas 3 semanas?"
    },
    "responseOptions": {
        "choices": [
            {
                "name": {
                    "en": "Yes / S\u00ed"
                },
                "value": 1
            },
            {
                "name": {
                    "en": "No / No"
                },
                "value": 0
            }
        ],
        "maxValue": 1,
        "minValue": 0,
        "multipleChoice": false,
        "valueType": [
            "xsd:integer"
        ]
    },
    "schemaVersion": "1.0.0",
    "ui": {
        "inputType": "radio"
    },
    "version": "0.1.0",
    "@context": "https://raw.githubusercontent.com/ReproNim/reproschema/1.0.0/contexts/generic"
}